幼教巴絲請入

呢行特別辛苦 特別多老屎忽
今年畢業既巴絲搵到工未